蕭敬騰間屋會唔會大得太過份

作為一個住喺蝸屋嘅香港人，見到只能O撚哂嘴

原因有兩個 但主要都係得一個
1.有錢
2.台灣千萬已經買到House 但香港千萬都係買apartment

真係好葡萄

香港升值好快
過幾年升一倍

5000萬 只能買何田文一個單位

3000萬都買到半山啦盲反 不過係apartment

5000萬咁平?

係台北定其他地方？

點解入房要搞門，明明無人...

敲門

好似酒店房咁

証明間屋猛鬼